覺唔覺得小巴應該設立關愛座

見到班撚樣成日霸左單人位黎坐就火滾 唔通要個阿婆逼入去雙人位入面咩 前排先有個巴打因爲咁錫左落個婆婆屎忽度

鮑姐屎忽

你都係想比鮑姐坐啫

廢除所有交通工具

坐佢定坐張凳

孝子讓畀鮑姐坐

你都係羨慕嗰位巴打啫